====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par contre pour la voie ferrée je me heurtais à deux grandes Concrétions religieuses qui sont la R .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

